Ryan Reynolds 新片扮演遊戲世界中一個NPC

Ryan Reynolds將出演由20世紀霍士出品的《Free Guy》，扮演一位意氣風發的銀行家，到頭來卻發現自己是一部遊戲裡的NPC……他將說服遊戲主角幫他阻止遊戲開發者關停項目，否則他的人生就此結束。

曾拍出《翻生侏羅館》的Shawn Levy將執導本片。

咁似銀翼中角色

Ryan

Just Monica

NPC有自我意志

become human

just monika

Deadpool都知自己係漫畫角色啦

銀翼殺手